（冇圖）呢d是咪糧票？

Push